家下對家玩法...不斷挑起事端,令到大家煩厭...將小事放大,不斷點火,就係想分散大家注意力

其實大家唔駛嘈....
唔理佢地最好

由高登到而家都係咁玩法

YES

紫青爸振到夫綱未

由高登到而家都未

同意

對唔對家，都不是重點

只要態度正確，你鬧乜我都唔理

我只要d賊終生受罰